收利是既大學生真係好肉酸😂

收利是嘅大學生真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講未結婚就有利是收，唔好轉移視線）

如果真係咁窮，連封利是比人嘅錢都無嘅話

咁不如唔好讀大學

直接出黎返工仲好啦

😂👌

溫你嘅英文啦

以事論事
唔好人生攻擊

收利是嘅中學生真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講未結婚就有利是收，唔好轉移視線）

如果真係咁窮，連封利是比人嘅錢都無嘅話

咁不如唔好讀中學

直接出黎返工仲好啦

is

收利是嘅人真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講未結婚就有利是收，唔好轉移視線）

如果真係咁窮，連封利是比人嘅錢都無嘅話

咁不如唔好做人

直接上天堂仲好啦

睇唔到收利是同搶奶粉有咩關係？
何況一個係人派我收，一個係人禁你搶，點會無分別？

禾地已經派利是啦

聽講樓主已收到一千

有冇諗過d親戚其實唔想派

攞4千蚊都好肉酸

上黎開啲咁嘅post真係好肉酸😂

想開年？

禾就拎到人生第一封$100
勁開心 樓主$1都冇

人地俾得唔通唔撚要咩

傳統習俗啊，同你過年放假一樣 ，你唔好放假囉

毒步B有冇收利是
粗略估計你收咗幾皮野

好痛

剪指甲喇，垃圾毒撚。

Marin

有冇留番封比我呀

( Show Blocked User - 潛龍 )

好撚想收咩雞碎咁多

畀面你班柒頭又唔撚知

唔撚鋸大學生咪當面屌囉

thx

封利是要結咗婚先

咁你咪唔好收囉
仲有第一次聽人哋講原來大學生 一路返學 一路返 part time 會好有錢

標題同內文解釋無邏輯關係

樓主入大學讀下邏輯先再諗點笑大學生啦

On撚9

人身攻擊啊
溫埋中文啦

成件事其實好反智
叫完人發財之後問人拎錢我淨係諗到
乞兒同埋疊碼仔

潛龍唔係駁番上u喇咩 仲開呢啲po?

中文都溫下啦
人生攻擊

唔玩了
咁多認真撚-,-

利是畀晒你 你代我應酬

潛蟲都唔識，好打極有限

樓主一定係果d 去飲比人情放報紙果d
"無錢就吾好學人擺酒啦”

同意

( Show Blocked User - 潛龍 )

好波

呃負皮嘅樓主真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講連登仔就係派膠，唔好轉移視線）

如果真係咁冇人理，連少少存在感都無嘅話

咁不如唔好做人

直接上天堂仲好啦

而家係咪興改兩隻字就當好有深度回覆咗
我見小氣狗又係咁你又係咁
但啲內容冇意思架喎

乜撚深度回覆

禾系asshole仔吹咩

pish

推你老母

你攞四千蚊覺唔覺肉酸

好羨慕樓豬有咁多負皮😞

人地係用左一年時間自修英文入U
唔係asso駁番入U

廢

我打個分
3/10

逃兵

潛龍攞四千又唔覺肉酸咩

肉酸唔代表唔拎

好難為你
又要grant loan又要車船 又要四千
一年都要肉酸好多次

retake 英文嘅潛龍真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講考IB入大學，唔好轉移視線）

如果真係咁廢，連高清升大學嘅能力都無嘅話

咁不如唔好讀大學

直接出黎返工仲好啦

= =

讀civil嘅高清仔真係好肉酸

呢個行為同中國人落黎香港搶人奶粉有咩分別？（唔好同我講讀高清就有大學收，唔好轉移視線）

如果真係咁勁，連dse 30分都有嘅話

咁不如唔好讀埋土高清

直接讀大學仲好啦

人地一份心意姐

on9

DLKH你咪撚收 收左冚家產

樓主呢個post幾成功
釣到好多真心

都唔你up what
伯母好忙嫁啦已經
唔好再要我地打搞佢啦

集氣1000負評

Gun

支那邏輯 支那樓主 支那豬

直接攻擊你人生

其實係無錢先要返學又要返工

龍仔係咪太悶?

開下膠post玩下姐

Ok

死毒撚剪指甲啦

買咗指甲鉗未？

btw巴打有冇聯絡方法
想問你vee既野

咁如果中小學生 幼稚園小朋友 大專生咁肉唔肉酸

買左
拎黎鉗伯母手指

黑心醫生最肉酸

唔玩埋哥？

好彩我個心係鮮紅色姐

唔買埋右？

你夠膽咪去大 lecture 堂派利是
位位 100

潛龍肉酸臭毒撚黎
邊敢去

假marin

我係

人生 ✗人身

英文要retake仲肉酸啦

屙屎都肉酸 咁瀨屎肉唔肉酸

樓豬潛咗水？

中國人先會問人攞利是

絲打

dicky哥推夠未

驚牙

デイッキじゃない

唔好推 謝謝！

返工都收緊利是
預計到40歲都唔會結婚
準備收到40歲

開膠po既潛龍真係好肉酸😂

成班支那人咁鍾意收利是
果然係狗

收派利士明明係垃圾支那傳統
連登仔口裡說不要身體卻很誠實

睇左幾次都唔知佢講乜9

好想以燒鵝脾體位抽插佢

酸臭毒撚

往年初四上晝基本上全公司都拉隊去唔同部門逗利是

癲夠未

Hi

潛🐲第一次收咁多負皮

突破千五負評

pm咗絲打你

dicky狗

樓豬？

No

日行一善 推下先

絲打幾時相認

知唔知利市係結咗婚或者做人直屬上司先俾人?
係咪所有大學生都做緊part time仲要做人上司，又或者結咗婚?
幾乎全部大學生都未婚㗎

收唔收利市根本同有冇錢冇關係
未婚又冇做人上司就已經收得啦

咪撚推啦=·=

好多留言都唔見咗😂

😂😂😂

樓上唔好推

初七人日

lm 突破1700負評😁

初八

千七負皮

初九

lm 千八

差30就千八

肉酸得過你

。

初十一

初十二😅

千八達成！！！

.

推夠未= =

mad

唔好幫襯油頭毒撚潛龍

笑撚死 校園台之星都會有收大量負皮的一日

dicky哥

返去做數啦

唔好幫襯黑店ruby tuesday

本英雄太聰明啦

比本英雄發現每次都14 s回之後
就將個ai整長D先回

if fat sis is not ai , answer

唔好幫襯黑店ruby tuesday

溫英文啦

讀書啦 就來dse 望你考個五條2出來做柒頭啦 dllm

我係大專生吹牙

1字頭programming A+咗

J

🖐️

bzbz

💪🏻

柒頭深潛緊？

唔好幫襯毒撚潛龍

柒龍

攞架黎丟嘅潛龍真係好肉酸啊

覺😂

🤣🤣🤣

一